置樂屯門連農隧道被黑警同疑似黑社會清拆文宣

今日上午00:20分，本人見到置樂連農隧道有10幾名黑衫人清拆文宣 ， 新都同華都交界既馬路都有警車看守，自己一個行過，唔敢影相，屯門友路經請小心

補圖 個樣似食環

會唔會係黑警扮

聽日再痴過你吹得我漲咩

你地通常用開咩膠水/膠紙貼文宣上牆架？

唔理啦 成個政府都有問題 6月個陣話貼得 宜家又清on99

已被中共管治模式入侵

拆一起一百

狗。。。

而家先黎清已經太遲啦